咁撚多dse post,呢度幾時變左中學生論壇？

年年都係咁架啦

過左呢排就會好